今朝去茶記食早餐食到一肚火！

今朝去茶記食早餐食到一肚火！
我唔洗講啦 一定嗌個常餐沙爺牛肉麵轉一丁+火腿醃列轉牛餐肉醃列+多士轉麵包+熱好立田

個餐黎到我真係屌一聲
沙爺牛肉麵冇轉一丁
牛餐肉醃列冇切絲
麵包冇麵
好立田冇冰

仆你老味我緊係即刻投訴 點知比條伙記屌返我轉頭

on99谷鳩氣以後唔能食早餐算
1日慳返$40, 1星期慳$240(返6日), 1個月慳$960
1年慳$11520 夠我食288次早餐

痴撚線

埋單唔洗150咪算

食深黃老麥用app優惠一日慳返10蚊
夠我買份平果撐手足

黃定藍

梗係比人屌啦on9
最重要果句你都冇講
你一定要食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上講「Hi! 咁難食點食呀! 」
咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

茶記本身食材差態度差少d去啦

幾時請我食？

點解冇是咁的？

麵包無麵

你只五毛狗又想放負？

我撐蘋果

唔計政見 間野唔難食

政治野我唔識

去你辦事處搵你囉

平果手機定平果廣告？

講緊新同事apple妹妹

係唔係黃店澳牛？果d垃圾職員好撚惡，上次嚇到我條女喊到收唔到聲

是咁的呢?

呢個？

你慳早餐錢來食早餐？

澳牛冇沙爺牛

大家樂？

大家樂撚食到40蚊

我食到 ，你信唔信

有咩問題
我有時會慳課金錢(攬扮巴)黎課金(熱氣公民)

我信
#24係有少少智能問題 你要體涼佢

咪話左我唔識政治 你憨鳩？

早餐食大家樂算啦
又平又好食
仲要良心企業

邊撚度有良心

唔食黃店就預咗㗎啦

覺唔覺去茶餐廳食公仔麵好撚反智？

樓主反智

d野食咁平都無良心?

咁都要開post 講

諗起上次叫杯朱古力，張單寫左凍力，最後比撚左杯好立克on99

25？

乘完再除均話夠你食288次早餐

你唔食288日早餐既錢緊係夠你食288日早餐

咩叫沙爺？

7.7

仲未有人講樓主打錯字，好立田
今次仲唔捉到你

沙爺牛肉麵

好立田 = 好立克+阿華田
邊有打錯

只？

唔係叫開好華田架咩

唔食火退通就收皮啦

支那狗spotted

你仔細老婆嫩

根據台灣教育部:
只 =
量詞。計算物體件數的單位。同「隻」。如：「一只戒指」。

你4x仲挽LOL？

樓主五毛，分化撚，屌你老母block

呢個好笑
1年慳$11520 夠我食288次早餐
慳左既早餐錢又夠你食返咁多餐早餐

好好笑呀哈哈哈，拉

假膠就收皮啦
麵包無麵都up得出
點解唔打埋好立田無好呀

唔係喺上海咩，Fake，拉
終於去上海隔離了- 分享自 LIHKG 討論區

好撚尷尬 屌你老母收皮啦

終於有人發現到佢係一個硬膠五毛

呢隻咁既野，咁都熱門，唉

咁咪好囉有火先做到熱血公民

1/10
1分比最後一句

其餘成段都好低質 由其熱飲冇冰 麵包冇麵
低能小學雞層次

你台灣人？

蝦腸

慳黎買蘋果

唔食一年早餐
慳翻落黎既錢
只係夠食翻288次早餐
咁唔食一年早餐黎做咩

人情味嘅嘢你識條春咩
屌下屌下好溫馨

拉

我都覺得係留咗依幾隻字

好似計左好多野
終於計到一年要唔食288餐早餐可以慳既錢可以食到288餐早餐

計埋呢？

賓哥又秒樓主